一係轉場，一係返屋企，總之唔好留港島

港島區玩夠，要割禾青
警察拉唔到人即係我地贏
退場！
利申：剛離開港島

+1 去緊商場

有排打呀，留力呀x1

各區都好多藍狗截查年輕人，小心

好撚攰。買完黃店 回咗家了

推

今日出完街shopping，等我po上ig story話俾朋友知先！

岩

一齊六點 十八區商場集合！

小心鵝頸橋附近, 好明顯會影多幾次人樣之後就捉晒所有人

push

大家食個tea先啦

商場要人
唔好戀戰
感激手足
同行付出

今日有至少10分鐘sogo 聚到人行到下
上年感覺已回

走，笑到最後先係贏。

屋企張床要人